搞搞下條女叫左ex個名出黎

頭先男上女下 出盡力狂插條女
佢high到攬實我又叫好舒服果d
之後叫叫下佢話 唔好停呀Calvin (即係佢ex名）
搞到我即刻軟撚左抆返條j出黎 我
著返褲後問佢頭先做咩叫ex名
佢話唔小心叫錯 叫我唔好嬲
依加佢扁晒嘴 坐埋一二面 話我小器
搞到好似我錯咁

依加點搞 係咪真係飛得

中

中岀即飛

之前我條女接我電話果陣都叫錯ex名
佢ex個名同我相差一個字
之後我都嬲左佢幾日

愛的代替

口爆佢先再算

咁都叫錯可能其實仲瞞住你最近有同個EX搞過

佢之前有乜嘢唔肯做， 有曬籍囗叫佢做😀

咁唔關事既 個名差一個字
我老母都成日將佢個名叫左做我ex個名

小咩氣姐 嬲幾日就梗架啦
咁重要時間叫錯名係不可願諒

中出即飛,唔係仲要教下話傻仔

無用 因為依加變左我錯

Calvin
Kelvin
Kevin

呢個真
就算冇都肯定有捽碟個陣諗
心入面都一定有掛住

On9
錯乜撚野
小咩氣，你問個臭西賤雞你叫第二個得唔得

之前比我捉到佢偷follow ex ig

過人世咩
叫錯下名又點

飛啦屌

GAY

屌條女都gay

慣左姐

嬲乜鬼呀
咁小氣！條女叫ex, 你咪大聲叫第條女個名
中出即飛

水泡

你技術同佢ex差無幾咪認錯人

切勿跟車太貼
死基佬屌你老母

邊撚到gay

真係睇唔到邊撚度基喎

岩岩執完佢一執送左佢走
推車果陣邊打佢屎忽
邊問佢仲敢唔敢叫錯名

自己入去逐個禁
你就會見到樓豬想識讀幼教巴絲

好奇有無男仔讀姐

佢有咩反應

雖然未見過你真人，不過我諗你應該係戴帽嘅

叫住話唔敢啦

應該仲掛住ex姐

妳肯定佢個ex叫Calvin
唔係Kelvin?

佢好似有男同學叫kelvin 但唔熟架喎

見佢地紀錄都係問下功課deadline係幾時
最多咪成班同學一齊摺Lib讀下書

呀~~呀~~~呀~~插入啲呀Calvin~唔好停呀~~~Calvin~~!!!!

女女：好舒服呀Calvin~~~大力d～～～呀呀呀
即刻鳩都軟

條女上場同個ex扑完一時未改返口姐
睇開d啦

唔會掛

散左幾耐呀

半年有多

呢 D女等我幫你屌獲甘佢

同條女一齊左半年 我同佢依加都讀緊書
佢d真面目開始浮現
我呢排忙 一個禮拜淨係見到一次
佢就發晒脾氣 話以前佢ex幾忙都好
一個禮拜都會同佢見兩三次
我有咩可能見多次都唔得
搞到我要又氹又盛先肯唔嬲

上個月條女生日
我送左張diy卡同埋個電話case比佢
佢睇落都好開心攬住我黎錫
點知比我發現佢話佢d姊妹whatsapp
話我送d野好cheap
佢ex以前送親都最少千幾蚊既禮物
我仲讀緊書 返埋pt都係得果三四千一個月
平時請埋佢食飯同生活 都無咩錢剩
唔通我問返我父母拎零用錢咩
邊似佢ex已經做緊野 一個月兩三萬

好灰心 我無論幾努力對佢好
佢都感受唔到 係到嫌我唔夠佢ex好
我可以點做